討論下網台質素，包括channel I myradio 熱時

唔講政治同風骨
Channel I 係咪最摺嗰個
My radio 定熱時好啲？
熱時就肯定多元化啲
如果加埋謎米，又應該點排